二三千筆直，想買相機

$2000-3000 budget,想買部單反連鏡或者無反
影景為主
去外國用，所以想輕身易帶
求ching 絲打們俾下意見

富士Xe2 直出色靚 風景一流

連鏡out bud 了

富士x30

2手可能得既

XE1 1855 諗唔諗得過

Canon M3 body 加支22mm 定焦鏡

華為

呢部同d3400邊個好？

輕身易帶一定係M3

M3 係無反，細部d
D3400 係單反，比較大部
我都係旅行撚
唔鍾意拎大機

睇下你鍾唔鍾意用viewfinder
M3 就冇viewfinder，要睇住個Moon 影

Resolution 兩部都一樣

色水就個人喜好
我偏好Canon

M3同iphone效果影出黎差得遠唔遠？

算啦慳返兩三千用iphone啦，要效果iphone啲相機app大把filter俾你玩

唔夠錢唔好勉強好喎

M10

lm學野

A6000 or m3好

有部fuji x100放緊，有冇興趣

認真答你，a6000會over budget, kit set再加買SD卡，買多粒電同叉電器起碼要＄4500左右，平常去影一日相最少要兩粒電，加上無得反mon難自拍，但係機能唔錯(雖然直出jpg啲色真係好柒)
m3對焦慢，鏡頭選擇少，機能差過a6000，但有得反mon，同埋可以$3000內買到

姐係直出就唔建議a6000?

Ricoh GR

係，但係會影Raw檔再lightroom執色既話就建議買a6000

如果直出影景呢？
同埋邊部易上手？

之前dcfever 好似2500 買咗部700D
新手玩二手算